記唔記得928果陣有巴打整過隻APP?

好似叫向香港警察致敬
好似係一SEARCH到警員編號就會有佢個名
咁就可以向辛苦幫助香港市民既警察致敬

而家仲有冇巴打識整?

好似呢位警員咁熱心幫市民
如果有返隻APP知佢叫咩名就可以真心多謝佢了

仲可以MATCH埋樣

推
我都想知嗰位熱心警員嘅資料

簡單嘅database 但資料可以邊到拎

以前高登年代整呢隻APP既巴打
唔知仲係唔係到呢,能否再出山整一次?
幫幫大家感謝警察

我記得果時果位巴打話上網係有哂,不過我搵唔到

估唔到有人記得
應該有keep source code

下面個pdf有少少 但好舊 唔知有冇你要既number

你就係想當年巴打!?!?!?!?

能否求你出山...
如果能夠讀出警員名字多謝佢既話佢應該就能夠保持冷靜去努力執法

有幾多整幾多
可以多謝幾多個就多謝幾多個

呢條7頭編號幾多

我見有個女仔近距離影左佢個樣

求片

呀
呢個唔係我既
入面about講既inspired by先係小弟x2 (呢個係兩個人share既ac)既劣作
其實當年個app都唔係我地整
我地只係整左個webpage, 有人mobilised左, 落左我地credit
就係咁

而家有人繼承左個idea並且update左
咁都幾好

以前個POST

如果有APP版,方便到大家去提醒警員冷靜保護市民就更方便了....

撳錯負皮 sor

大是大非唔會計較正負皮呢D尻野啦

雖然幫唔到手
但幫手推推

有咩辦法可以UPDATE呢個表?

我諗諗佢

感謝巴打....係呢個POST聯絡呀

唔敢問你拎TG
不過感謝你想令香港更冷靜而出一份力

如果可以,建議BACK UP資料
因為驚個網冇左呢幾份PDF就查唔到

咁樣好多人都會好唔冷靜!

先將pdf 扔上cloud，再慢慢fatch入database

Fetch

12號大家識做啦

如果整埋telegram bot之類大家會唔會易access啲

推

我可以幫手做 但要搵人有個server host

資料好舊 我中學同學做左10年 我打佢個編號重係上輩既人名

留名睇下有咩可以幫

push

是但擺上heroku得唔得
但一留payment method驚出事

應該得 我整緊code

你整緊telegram bot?
不如整個api大家遍地開花 都係一個end point

我都係用緊巴打個json 來做

同埋攞api 好大風險 暴露個網址出來好易比人track 到
Tg bot 會冇咁易比人check到

到時open source 出來 個個都可以自己set